想問點解C朗 喺皇馬搶唔到個隊長位??

因為論年資 定咩原因??

係計年資
卡斯拿斯走 就ramos 做